香城online入北角場要有打到福建怪重傷既準備

你諗下，班狗係隔離食花生，福建怪同玩家們打到攰，之後兩邊拉哂，實過幾日放哂d福建怪走，然後玩家犯規停權，即係送頭，除非打到d福建怪起碼重傷，之後唔會再有福建怪同鄉黑怪再出黎先有用

個人其實唔鼓勵去，不過入得北角場起碼要入得有意義

打完怪就番傳送點休息/logout啦

去！一定要去！人多就安全

政府北角呢步棋 我地點行都反攻唔到
所以要好好防守 下一步將佢軍

等北角 市民屌返福建幫係最好

我地一去到就會比人放大 令芧頭指向我地

同帝吧/狗仔原理一樣 要令佢地去到邊都寸草不生
唔好比藉口佢地